7月完寬頻約

用緊pccw， 7月完約

不抗拒再用pccw，可轉新名

其他台也可

認真既，揾我唔會呃你
平，快，多優惠